[扮工動物園] 藍色星期一

好眼瞓~

瞓得麻麻，但又唔係好攰

去完旅行要返工啦
張枱亂撚到
等緊人出嚟接我 返位執

唉 前幾日跌爆咗個mon

點解會咁

我先冇做野幾日，就比娘親話我跟本冇心搵工
娘親應該唔鍾意我係屋企hea

pt個經理反而問我做咩咁急搵工咁

去M記坐

唔好

落社區中心 / 去圖書館上網

仲橙過扮工

瞓得ok....但依然眼瞓~

咁快嘅

用緊咩機

佢地收到啲野掉哂我到
我一返位
想用塗改帶無塗改帶用釘書機無釘書機
乜鳩都比人攞走哂

我以前祼辭後都係咁
日日比人哦

佢地有問題嫁

好QQ
想要星之卡比

呢隻洗得最多錢
好似200蚊用咗

正啊
G奶好似好鍾意假髮咁

早
尋日失眠 眼訓到癲

伊莉莎白>假髮>銀